邊度有得賣濃縮西洋菜蜜。。。

各大超級市場都唔見有。。我好鐘意飲

西洋菜街

呀 哈哈哈哈

同求
細個成日飲

好難飲

旺角煙廠街一間舊式雜貨店
利申買過 十零蚊一大樽

成利行辦館，旺角水渠道18號，13蚊一大支，成日買

得個甜字

好香

乜超級市場無得賣架啦
無留意，細個成日飲

係囉 同飲糖水冇分別

thx 各位巴絲

住窮鄉僻壤…焗住比人劏…廿蚊一支

來貨價6$